http://detroitmi.theneighborhoods.org/node/2471

{"nid": [{"value": 2471}], "uuid": [{"value": "8ad3ceca-13df-44b4-bdc7-9c0f4b5bdb73"}], "vid": [{"value": 5146}], "langcode": [{"value": "en"}], "type": [{"target_id": "faq", "target_type": "node_type", "target_uuid": "7b742d95-13d1-4c6c-bbfc-b2a5ddee5b21"}], "revision_timestamp": [{"value": "2018-03-28T20:24:59+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "revision_uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "revision_log": [{"value": "حقل عنوان URL المعروف تم تحديثه"}], "status": [{"value": true}], "title": [{"value": "الأسئلة الشائعة عن العقارات"}], "uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "created": [{"value": "2018-03-21T19:22:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "changed": [{"value": "2018-03-28T20:24:59+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "promote": [{"value": false}], "sticky": [{"value": false}], "default_langcode": [{"value": true}], "revision_translation_affected": [{"value": true}], "rh_action": [{"value": "bundle_default"}], "rh_redirect": [], "rh_redirect_response": [{"value": 301}], "content_translation_source": [{"value": "und"}], "content_translation_outdated": [{"value": false}], "field_department": [{"target_id": 2221, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "09be6183-6fbb-451e-b09c-5b4aebef9322", "url": "/government/mayors-office/properties"}], "field_description": [], "field_faq_pair": [{"target_id": 3091, "target_revision_id": 3091, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "97d6ef07-b8ba-493d-944f-ec0ef7a6feee", "content": [{"question": "كيف أشتري عقارًا مملوكًا ملكية عامة في مدينة ديترويت؟", "answer": "<p dir='rtl'>تعمل مدينة ديترويت بنشاط على تسويق العديد من العقارات التجارية المملوكة ملكية عامة عبر الإنترنت. \u00a0يمكن العثور على معلومات حول هذه العقارات وكيفية شرائها على موقع التسويق العقاري في المدينة</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\" dir='rtl'><div dir='rtl'><article class=\"media media-forms view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/forms/city-detroit-real-estate-site\" hreflang=\"en\" dir='rtl'>City of Detroit Real Estate Site</a>"}, {"question": "ماذا يتعين عليّ فعله إذا كنت أرغب في استئجار عقار أو استخدام عقار بشكل مؤقت أو الاحتفاظ به؟", "answer": "<p dir='rtl'>للتقدم بطلب استئجار عقار أو اقتراح استخدام آخر مؤقت، يُرجى التقدم بطلب باستخدام نموذج طلب العقار ووصف مدة الإيجار أو الاستخدام المؤقت في قسم \u201cالاستخدام المقترح\u201d.</p>\n\n<p dir='rtl'>لاستئجار عقار مملوك للمدينة، يجب أن يكون المتقدمون مسجلين لدى مدينة ديترويت لأغراض معرفة الضريبة على الممتلكات الشخصية والضريبة المقتطعة. \u00a0بالإضافة إلى ذلك، يجب على المتقدمين تقديم ما يلي:\u00a0<br/><br/>\n\u2022\u00a0مخالصة ضريبة الدخل<br/>\n\u2022\u00a0مخالصة الحسابات المستحقة القبض<br/>\n\u2022\u00a0نموذج طلب المورد<br/>\n\u2022\u00a0ميثاق تكافؤ الفرص (مخالصة الموارد البشرية)<br/>\n\u2022\u00a0إفادة خطية للكشف عن المصالح من قبل الشركات المتعهدة والبائعين</p>\n"}, {"question": "من يتخذ القرارات بشأن نقل ملكية العقارات المملوكة ملكية عامة في ديترويت؟", "answer": "<p dir='rtl'>يتم اتخاذ القرارات المتعلقة بنقل ملكية العقارات التي تملكها هيئة المصرف العقاري بديترويت (DLBA) ومدينة ديترويت من قبل اللجنة العقارية للمدينة. وتتكون اللجنة من قيادة من الإدارات والوكالات والمنظمات المسؤولة عن نقل ملكية العقارات المملوكة للمدينة وهيئة المصرف العقاري بديترويت، بما في ذلك: مكتب العمدة (فريق الوظائف والاقتصاد)، وإدارة الإسكان والإحياء (HRD)، وإدارة التخطيط والتنمية (P&amp;DD)، ومؤسسة النمو الاقتصادي بديترويت، وإدارة الشؤون القانونية بالمدينة، وهيئة ديترويت للبناء (DBA)، وهيئة المصرف العقاري بديترويت (DLBA)، وإدارة الأحياء (DON).\u00a0</p>\n\n<p dir='rtl'>تسعى اللجنة العقارية إلى إعادة العقارات المملوكة ملكية عامة إلى أيدي مواطنين ومنظمات خاصة مسؤولة، وذلك من خلال نقل ملكية العقارات المملوكة ملكية عامة بطريقة شفافة وعادلة وفعالة. وتكون اللجنة مسؤولة أيضًا عن تنفيذ التخطيط الاستراتيجي ومبادرات التنمية الاقتصادية في المدينة وتشجيع التنمية الصحية والمستدامة.</p>\n"}, {"question": "كم تستغرق عملية البيع؟", "answer": "<p dir='rtl'>بالنسبة للمعاملات الأقل تعقيدًا، غالبًا ما تستغرق عملية البيع أربعة أشهر من وقت تقديم الطلب حتى الإغلاق. \u00a0ويتضمن ذلك مراجعة الطلب والتفاوض والحصول على الموافقات اللازمة من مجلس المدينة والإغلاق. \u00a0وغالبًا ما تستغرق المشروعات الأوسع نطاقًا والمعاملات الأكثر تعقيدًا وقتًا أطول لاستكمالها.\u00a0</p>\n"}, {"question": "هل أحتاج إلى القيام بأي شيء قبل التقدم بطلب لشراء عقار؟", "answer": "<p dir='rtl'>قبل التقدم بطلب لشراء عقار، يُرجى التأكد من أنه لا توجد عليك أو على المنظمة التي تمثلها ضرائب دخل شخصية أو ضريبة دخل شركات معلقة أو ضرائب عقارية أو فواتير مياه أو مخالفات مبانٍ. إذا كنت تقترح عملية تطوير كاملة أو إعادة تأهيل هيكلية شاملة، فيُرجى تقديم خطة مفاهيمية على الأقل تحدد الاستخدام المقترح للعقار، ونطاق العمل، والتكاليف التقديرية ومصادر التمويل، والخبرة السابقة مع عمليات تطوير مماثلة. يمكن تحميل هذه المستندات الإضافية رقميًا عند ملء نموذج طلب العقار.</p>\n"}, {"question": "كيف أعرف أن العقار مملوك ملكية عامة؟", "answer": "<p dir='rtl'>قبل التقدم بطلب لشراء عقار، يرجى البحث في حالة ملكيته. \u00a0تكون المعلومات المحفوظة في مكتب وزير المالية بمقاطعة وين بشأن الملكية متاحة عبر الإنترنت:\u00a0<a href=\"http://www.waynecounty.com/treasurer/treasurer_payonline.htm\" title=\"Wayne County treasurer property search\">http://www.waynecounty.com/treasurer/treasurer_payonline.htm</a>. \u00a0وبالإضافة إلى ذلك، يتضمن \u00a0<a href=\"http://www.makeloveland.com/\" title=\"Interactive map of the City of Detroit\">www.MakeLoveland.com</a>\u00a0خريطة تفاعلية للمدينة توفر معلومات عن ملكية العقار.\u00a0</p>\n"}, {"question": "كيف يتم تسويق العقار وتسعيره؟", "answer": "<p dir='rtl'>بشكل عام يتم تسويق العقارات الموجودة في مناطق استراتيجية حيوية، أو العقارات التي تتوقع المدينة أن تكون مطلوبة بشدة أو تتلقى أكثر من عرض واحد، على الموقع الإلكتروني للتسويق العقاري الخاص بالمدينة (</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\" dir='rtl'><div dir='rtl'><article class=\"media media-forms view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/forms/city-detroit-real-estate-site\" hreflang=\"en\" dir='rtl'>City of Detroit Real Estate Site</a>"}, {"question": "ما برنامج شركاء المجتمع؟", "answer": "<p dir='rtl'>أنشأت هيئة المصرف العقاري بديترويت برنامج شركاء المجتمع (Community Partner Program) لتشجيع المنظمات الدينية والمجتمعية على المساعدة في استقرار الأحياء وإحداث تحول بها. يجب على شركاء المجتمع المهتمين بشراء عقار مملوك ملكية عامة استخدام نموذج طلب العقار. \u00a0لمعرفة المزيد عن برنامج شركاء المجتمع والتقدم بطلب لتصبح أحد شركاء المجتمع، تفضل بزيارة موقع الويب الخاص بهيئة المصرف العقاري بدترويت:\u00a0</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\" dir='rtl'><div dir='rtl'><article class=\"media media-document view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/document/dlba-community-partnership\" hreflang=\"en\" dir='rtl'>DLBA Community Partnership</a>"}, {"question": "ماذا لو أن خططي الخاصة بالعقار لا تتوافق مع تقسيم المناطق؟", "answer": "<p dir='rtl'>نوصيك بشدة بمراجعة متطلبات تقسيم المناطق للعقار الذي تهتم بشرائه. يتوفر مؤشر خريطة تقسيم المناطق ويمكن الاطلاع عليه على موقع الويب الخاص بالمدينة:\u00a0<a href=\"/How-Do-I/Apply-for-Permits/Zoning-Map-Index\" target=\"_blank\" dir='rtl'>https://www.detroitmi.gov/How-Do-I/Apply-for-Permits/Zoning-Map-Index</a>. \u00a0بشكل عام، لا تقوم المدينة ببيع العقار إذا تعارض مع قانون تقسيم المناطق. \u00a0ولكن إذا كنت تعتقد أن استخدامك المقترح للعقار مناسب تمامًا للموقع بالرغم من عدم التوافق المحتمل مع قانون تقسيم المناطق، فيُرجى تقديم الطلب باستخدام نموذج طلب العقار والإشارة إلى مشكلة تقسيم المناطق المحتملة.</p>\n\n<p dir='rtl'>\u00a0</p>\n"}, {"question": "ماذا لو كان لدي استفسارات بشأن حالة العقار؟", "answer": "<p dir='rtl'>يتم بيع جميع العقارات على حالتها. ولا يوجد وصف لحالة العقار.\u00a0 ويتم تشجيع المشترين على القيام بكل العناية والفحص اللازمين قبل الإغلاق.</p>\n"}, {"question": "ما نوع العقار المعروض للبيع؟", "answer": "<p dir='rtl'>تعرض المدينة عقارات سكنية ومباني تجارية وأراضي خالية ومباني صناعية/بنايات المخازن. \u00a0يمكن للأفراد المهتمين بهذه العقارات التقدم لشرائها باستخدام نموذج طلب العقار. \u00a0عادة ما يتم بيع المنازل لعائلة واحدة أو قطع الأراضي السكنية الجانبية من قبل هيئة المصرف العقاري بديترويت عبر\u00a0</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\" dir='rtl'><div dir='rtl'><article class=\"media media-forms view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/forms/detroit-land-bank-authority-dlba\" hreflang=\"en\" dir='rtl'>هيئة المصرف العقاري بديترويت (DLBA)</a>"}, {"question": "كيف أدفع مقابل العقار؟", "answer": "<p dir='rtl'>بالنسبة للعقارات التجارية، إذا تمت الموافقة عليها من قبل المدينة وتم الاتفاق على السعر، فيجب دفع وديعة عربون مالية بنسبة عشرة في المائة (10٪) من سعر الشراء بأموال معتمدة إلى هيئة ديترويت للبناء في وقت اتفاقية الشراء. يجب سداد مبلغ سعر الشراء عند الإغلاق إما عن طريق حوالة مصرفية أو أموال معتمدة أو شيك مصرفي.</p>\n"}, {"question": "ما نوع السند الذي تصدره المدينة؟", "answer": "<p dir='rtl'>تقدم المدينة سند التنازل. ولا تقدم المدينة أي ضمان، أو تأمين عقاري، ولا تدّعي أن شركات التأمين العقاري ستؤمّن مثل هذه الأراضي.</p>\n"}, {"question": "ماذا يجب أن أفعل إذا كانت الأرض المملوكة ملكية عامة مملوكة من قبل كيان آخر؟", "answer": "<p dir='rtl'>إذا كنت ترغب في شراء عقار مملوك من قبل هيئة Michigan Land Bank Fast Track Authority في ولاية ميشيغان، فيُرجى زيارة موقعها</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\" dir='rtl'><div dir='rtl'><article class=\"media media-document view-mode-browser-teaser media--type- media--unpublished\"><div class=\"field field--name-name field--type-string field--label-hidden field--item\"><a href=\"/document/michigan-land-bank-fast-track-authority\" hreflang=\"en\" dir='rtl'>Michigan Land Bank Fast Track Authority</a>"}, {"question": "ماذا لو كان لدي أسئلة أخرى؟", "answer": "<p dir='rtl'>إذا كان لديك أي أسئلة أو استفسارات إضافية، فيُرجى الاتصال بـ</p>\n\n<figure role=\"group\" class=\"embedded-entity\" dir='rtl'><article class=\"contact-item\" dir='rtl'><article class=\"box\" dir='rtl'><article class=\"icon\" dir='rtl'></article><article class=\"contact-info\" dir='rtl'></article></article></article><figcaption dir='rtl'>جيل براينت</figcaption></figure><p dir='rtl'>\u00a0</p>\n"}]}], "field_interactions": [{"target_id": 236, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "48a16b95-9a97-4463-baf4-bc183b7ea8ad", "url": "/how-do-i/find-information"}, {"target_id": 276, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "517e0256-0ef5-4aea-bd89-a34e0aefd49c", "url": "/how-do-i/purchase"}], "field_relational_tag": []}